最憎啲鬼佬

好唔鐘意啲鬼佬
成日自命清高

以為自己係白人好勁咁

真係笑大人把口
其實智商好低

香港人係世界上最勁 不過唔會講

最鐘意鬼佬